# Traditional Chinese localization catalog for Slash OurNet (RG)
# Copyright (c) 2002 by OurInternet, Inc.
# FIRST AUTHOR: Autrijus Tang <autrijus@autrijus.org>, June 2002
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Slash::OurNet 1.3\n"
"POT-Creation-Date: 2002-08-14 11:36 +0800\n"
"PO-Revision-Date: 2002-08-14 11:36 +0800\n"
"Last-Translator: Autrijus Tang <autrijus@autrijus.org>\n"
"Language-Team: Chinese <contact@ourinet.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Please enter a subject.<hr>"
msgstr "請輸入標題.<hr>"

msgid "<< This article has been deleted >>"
msgstr "<< 本文章經作者刪除 >>"

msgid "*) %s wrote:"
msgstr "※ 引述《%s》之銘言："

msgid "You haven't logged in. Please press login in the left side bar."
msgstr "你尚未登入. 請按左方的登入選項."

msgid "No such board.<hr>"
msgstr "無此看板.<hr>"

msgid "<div align=\"center\">[ <a href=\"%s\">Back to main menu</a> ]</div>"
msgstr "<div align=\"center\">[ <a href=\"%s\">回主畫面</a> ]</div>"

msgid "Subject"
msgstr "標題"

msgid "From"
msgstr "作者"

msgid "Board"
msgstr "看版"

msgid "Post"
msgstr "發表"

msgid "Reply"
msgstr "回覆"

msgid "Date"
msgstr "時間"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Archives"
msgstr "精華區"

msgid "Back to board"
msgstr "回看版"

msgid "Back to article list"
msgstr "回文章列表"

msgid "Top"
msgstr "頁首"

msgid "No."
msgstr "編號"

msgid "Back to group"
msgstr "回群組"

msgid "Back to archives"
msgstr "精華區"

msgid "Page"
msgstr "第"

msgid "Go_Page"
msgstr "頁"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Moderator"
msgstr "板主"

msgid "Articles"
msgstr "文章數"

msgid "Back to home"
msgstr "回首頁"

msgid "Select board"
msgstr "跳到"

msgid "Go_Board"
msgstr "看板"

msgid "Home"
msgstr "首頁"

msgid "Username:"
msgstr "帳號:"

msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Log out"
msgstr "登出"

msgid "Search:"
msgstr "搜尋:"

msgid "Go_Submit"
msgstr "送出"

msgid "Preferences"
msgstr "設定"

msgid "<a href=\"mailto:%1\">Bug report</a>"
msgstr "<a href=\"mailto:%1\">問題回報</a>"

msgid "OurNet BBS"
msgstr "OurNet BBS"

msgid "Reference"
msgstr "前承"

msgid "Previous"
msgstr "上一篇"

msgid "Follow-up"
msgstr "後續"

msgid "Next"
msgstr "下一篇"

msgid "guest"
msgstr "guest"

msgid "Visitor"
msgstr "天外來客"

msgid "Top Articles"
msgstr "本日熱門話題"

msgid "Mailbox"
msgstr "我的郵件"
